今次派錢有兩件野係對我地有利

今次派錢有兩件野係對我地有利

1)拎返屬於自己既錢.....
2)先打爆晒個庫房...然後再配合環境經濟下跌....達到攬炒效果

政府防疫失敗令大量人失業，要求每人10萬

捐返俾手足

政府呢鋪行錯晒路..
係經濟下行既情況下派錢...加速自己財赤速度

可能同黑警加薪方案綁埋一齊，逼民主派舉手贊成

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！

你先得一萬,
其他果d 綜援, 公屋, 免差餉
計埋已經唔止呢個數
你只係收最少果份
人地大大份

隨便派完之後。財赤先爽